iPhone X FaceID 能通過雙胞胎測試，戴太陽眼鏡都能解鎖

Helping to support Apple's accuracy claims, a video published on Tuesday shows the iPhone X's Face ID system reacting as intended, even when confronted with identical twins.

雖然應該唔係 100% 嘅TWINS 都分到，但好 L 勁。起碼一般人望呢對 twins 都真係好難分。
大家點睇？

Face id都唔知有咩好擔心，怕有烙印仲好

技術係唔錯。不過呢對twins唔算難分
人睇多幾眼都分得岀，右邊瘦d，左邊肥少少。

twins fail

又係D 黑鬼累事

佢兩個指模會唔會一樣？

呢架玩針對🤔

唔會，iris都係

指模好似個個唔同 睇電視劇講

Faceid 會用machine learning
始終都要用一段時間先得
唔同你想你一下肥咗就unlock唔到咩

剃鬚 戴眼鏡 fail

最後成功，AI learning?

結論係work

都fail左兩次啦, 煩唔煩d
你用touchid一定唔會發生d咁on9既fail situation

我覺得有小小手汗就解唔到鎖仲撚ON9

其實呢
好多人指紋都唔係好得
過關都成日見
我女友就係咁
過關指紋100% fail
電話都係

我5050